買車唔係問題，泊位貴先係問題

泊得近屋企 又貴
泊得平 又遠

代步唔洗車人一定揸電單車

夏天先惡夢, 34度曬落黎, 重要經常無啦啦落大雨

冬天又濕凍得好勁

皮包鐵，我驚驚

有無九龍東平車位介紹？

不嬲都係
泊街算

牛肉乾.....

夜晚先街

而家泊車位既價升得好勁

你知唔知點解？
政府專登 靠呢招減少私家車數目增長

咁做唔係問題
不過又無足夠alternatives
唔係個個都住近地鐵站加嘛！
希望共享單車越做越普及

私樓車位都係專登
物以罕為貴

點解唔試吓買坦克車？

我上次買左架shipping 黎香港點知比海關周到

hi 李顯龍

其實一向都有裝甲車係香港中轉或者係有人特登買返嚟，咁耐以來只係比新聞報道過兩三次，其他都冇咩點被人發現喎

另外一點，泊位方面我今日先睇完段片有架車泊係兩個咪錶中間的確冇犯法，可以參考一下